象仔過嚟未？冇象仔點過星期日？

掉西瓜試下

象仔 又失蹤

聽日要返工

早晨！！！
象仔都返工？

我今日已經想喊

係隔離post見到佢

後日又要番工

聽日又要等象仔開post
過黎啦象仔

比人用左